手足們一個又一個比人拉啦! 成日話退 退撚咗成個月 我地做到啲咩 廢話少講 而家就去增援!

而家就出去幫拖!

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？